覺唔覺王家衛拍d電影好渣

除左套花樣年華好dd之外
其他都好渣
利申電影大師

唔覺 好撚有feel

重慶森林正喎

你仲渣

你係咪睇開葉念琛呀？

出一個咁既 post 真係要需要付出勇氣。

mk活地阿倫

我一直都相信，人係怕死嘅。
直到我見到樓主。

係掙扎 唔係勇氣

愈嚟愈掛住danny大師，講句洞見都起碼有返啲論證support，樓豬學下野啦

大師有冇過到黎

每個人都會經過 這個階段，見到一座山，就想知道山後面是什麼

屌你老母，話王家衛渣，食屎啦你阿俊!仲有，唔好再用我真名 李穎蔚 係到9up啊!

王晶先係電影大師，套套都過億票房

yes